Abrir la fuente en un ID(Eclipse por ejemplo) 
Luego dirigirse al archivo serenity.properties
En la linea appium.app cambiarle la ruta local en donde esta guardada el .apk
Tener abierto El emulador de android.
Ejecutar en consola el proyecto.